[技能發動]窗口捉到隻細螳螂

細細隻好q

你媽媽細細個仲Q

啱先未影得切相

比咩佢食好？

蟬

佢好細隻咋喎

毒撚開po收得皮

係咪黃大仙區

好難影得靚，個樽好煩

認真問 岩岩捉到隻 放翻岀窗口

唔識養就放生啦

細個有養過，可以買草蜢比佢食，用細既透明龜箱養，放樹枝樹葉做個景

南海透翅螳

放佢入屎眼

30樓嘅窗出面捉到...放翻出去死硬

點會死 你驚佢跌死定嚇死呀

lol

唔係跌死，30幾樓點揾食 諗住落樓下放

想養可以喺雀街買最細嗰啲蟋蟀掟落去俾佢食